比起拜登，我更擔心 賀錦麗 KAMALA 呢條死八婆

如果呢個八婆做總統真係地球沒日。

根本係變態加強版嘅美國林奠

做情婦出身
痴埋個老自己30 幾歲嘅民主黨議員做情婦，一齊去上流社會場合發圍
過2 年再飛咗個議員
再上位做prosecutor

拉票果時話佢會make sure 大大提高conviction rate
喺加州做prosecutor 期間成功有88% 入罪率
平均刑期都係破紀錄最高
黑人同其他少數族裔嘅定罪率史無前例咁高
但唔肯幫一個連環殺人犯執行死刑 （奇怪呢？）

經常上訴 「刑期過短」 （係咪好似曾相識呢？）

同中國本身無咩關係
特登請個中文老師幫自己改個中文名叫 賀錦麗

唉
呢條八婆仲恐怖過拜登 （甚至恐怖過拉登！）
點算
唔通真係要陷球剷？

死八婆 KAMALA

死八婆 Kamala

即係唔係話歧視
但女人做決定時都係感情用事多
尤其是心胸狹窄 自以為是果啲
佢都似果啲果類你反對佢
就會話你歧視女性膚色乜乜七七果啲

我唔理，你歧視黑人, fake news

呀屌善心打破零回覆添

用佢媽媽印度人身份夾佢

呢D國內嘢唔撚理佢啦

最怕佢會奶共, 我地就仆街

又係女黑力架

你試下上網睇佢以前在加州做prosecutor d 黑歷史...
佢就係好識玩呢d 野

唔洗怕
佢已經咁做緊
佢個私人中文老師幫佢改名做 賀錦麗 架

你諗下點解佢咁後生可以極速上位？
拜登明顯係傀儡
好明顯想鋪路捧佢上位做第一位女總統
班左膠濕撚哂

點夾？

上位模式咁似啲支那雞

根本一模一樣

佢仲話佢
欣賞習近平 多過 欣賞 Trump

“I have more respect for President Xi than I have for Trump”

Kamala Devil Harris

差婆點解變左黑人

咪係

有兩個負皮
係咪拜登同賀錦麗 兩個？

女人掌權係好撚恐怖，呢條仆街老練到不得了，抗壓力高又識玩手段同識包裝（香港條7條呢樣就差d)總係覺得佢有反社會人格，加埋佢係女副第一次，上左神台，號召力又大增。

我覺得佢D神態真係好似瓊姐

經常上訴 「刑期過短」咁撚仆街

佢果啲恥笑作狀大笑一樣

真係求神拜佛BIDEN呢4年咪死

笑咗

7 婆相比之下唔恐怖
7 婆唔聽人講野，講野佢唔岩聽就即刻黑面
都唔識做戲

Kamala 呢條八婆恐怖好多

係
同香港律政司有咩分別？

佢個樣根本就係瓊姐咁樣

係呀
Biden 貪錢兼痴痴呆呆
但都無Kamala 呢條死八婆咁恐怖

美版慈禧

記得好似今朝有條芬蘭片話Kamala芬蘭文解恐怖

佢有印度人血統
而印同共一直都有仇

但點解的人話佢奶共?
反而唔係奶印?

正

正賤人
自己老闆都出賣

咁就恐怖？
仲以為殺人放火

好多左膠女人以佢作為偶像架
簡直女權典範 新時代女性
要學佢咁做情婦做臭雞公廁咁過富婆生活

之前聽講過好多民主黨男議員屌過佢架

呢條八婆真係

又一個Anyone but Trump

how much ar u?

$0.50

係死八婆

Biden成80歲 四年任期期間都唔知會唔會仙遊
所以啲人未話賀錦麗先係地球總統

佢係老馬個種共產主產； 唔係講笑，佢做美國大撚獲

佢根本就係極端左派主義者

不得了

呢條八婆威脅性強好多

奧巴馬 - 董建華 推行假大空
Donald Trump - Donald Tsang 下場被追殺
拜登 - 689 香港營美國營
賀錦麗 - 777 變態毒婦

咁我唯有希望biden 長做總統算

盲生

猩猩

佢現任老公專搵人仔

點會同大陸冇關
佢而家個老公靠人仔搵食

根本就係美版大波驛

精子好似係牙買加？

冇錯 呢條臭閪先最仆街

其實原句係
“all of our formerly allied countries have now decided that they hold in greater esteem and respect, Xi Jinping - the head of the Chinese Communist Party than they did Donald Trump”.

唔係講佢自己 不過無啦啦咁拎侵同小學生比

呢個summary 超正
可唔可以借黎用？我要send 比d 左膠fd

佢點會同中國無關係？
你搵埋佢老公啲資料就知，佢嗰間律師行專做中國人生意，改個中文名都係為咗易啲打入中國市場（FYI佢老公係任德龍，又係鬼佬改中文名）

成套Disney卡通故事咁睇 就會睇得到內裡嘅劇情

即係點

就算唔奶都幫唔到我地啦 侵侵講話支持香港 國安又係照殺到黎

佢改中文名係好多年前嘅事
好似仲未同現任老公結婚
可能我記錯
有錯請指正

咁蔡英文呢？

控制連支配 鋪排 勢力 權鬥 陰謀 要脅 寶座 野心 金錢 外力 同埋要第一 所有嘅要素出晒嚟 最後變成咁

個樣又衰

成個瓊姐咁bitchy

China Joe過2年釘左就佢上位鳥

呢啲女人最撚麻煩

副總統辯論話習近平比Trump更受尊敬果吓露晒底，阿婆真係冇撚用

柒婆都係咁

佢根本係社會主義者

繼續觀望
當初都好多人唔睇好trump

雖然我都係偏好trump連任

但個八婆咁你都唔驚？

蔡英文都係咁上下㗎咋
大選前初選私下咪又係咁發癲屌鳩黨友

印中衝突 如果佢幫中 就無限放大佢打壓自己家鄉

蔡英文啲問題史到出年都得
不過呢度係唔准講民進黨壞話

隨便

Push

賀錦麗係馬克思主義忠實支持者

特登請個中文老師幫自己改個中文名叫 賀錦麗

FAKE NEWS

佢仲夠膽係debate 到話雜大大係好偉大喎 真係想知佢係咪海外註冊地下黨員

此外，賀錦麗的中文名字引發關注！她崛起的加州，是個多族群混合的社會，尤其是在舊金山，因為有大量華裔族群，許多公職人員都取中文名字，此舉不僅為吸引選票，更是近20多年來華人文化在全球受到重視的趨勢所造成。賀錦麗這個中文名字是她在2003年競選舊金山檢察官時，由當時舊金山婦女委員蘇榮麗的父親蘇錫芬所取。

據《ETtoday新聞雲》報導，蘇錫芬是我國已故僑領，生前活躍於中華總會館，曾於民國81年以海外僑胞身分，會面過前總統李登輝。

Kamala Harris : US allies respect Xi Jinping more than they do Trump

數據應該係呢個

左條撚
自己靠做2奶上位
而家個老公靠賺人仔開飯
佢只係個用民主黨牌頭出黎搵食嘅假左派

根本就係美版大波驊

而家民主黨極左派控制
咁佢咪加入埋極左派囉

其實佢有無波

鳩噏唔使本
又content farm當真

Fact check: Kamala Harris and Willie Brown had a relationship over a decade after he separated from wife

推

隻死老野邊有判斷能力咪又係聽賀錦麗枝笛

美國監獄係私人企業黎，入面犯人無完整人權你唔需要比最低工資佢
然後可以叫啲犯人去工廠工作
生產成本仲低過非洲
所以你越加刑，間監獄就越多奴隸用